ID: Q011
Subject: Python
Question: Hàm nào dùng để lấy độ dài chuỗi trong Python?
A. length()
B. size()
C. len()
D. strlen()
Answer: C

ID: Q012
Subject: Python
Question: Cách nào để tạo một danh sách rỗng trong Python?
A. list = []
B. list = ()
C. list = {}
D. list = //
Answer: A

ID: Q013
Subject: Python
Question: Câu lệnh nào dùng để lặp qua danh sách trong Python?
A. for
B. while
C. loop
D. repeat
Answer: A

ID: Q014
Subject: Python
Question: Câu lệnh nào để in ra màn hình trong Python?
A. print()
B. echo()
C. write()
D. output()
Answer: A

ID: Q015
Subject: Python
Question: Kiểu dữ liệu nào dùng để lưu chuỗi trong Python?
A. str
B. char
C. string
D. txt
Answer: A

ID: Q016
Subject: Python
Question: Cách nào để thêm phần tử vào danh sách trong Python?
A. list.add()
B. list.append()
C. list.insert()
D. list.push()
Answer: B

ID: Q017
Subject: Python
Question: Toán tử nào dùng để kiểm tra điều kiện bằng nhau trong Python?
A. =
B. ==
C. !=
D. >=
Answer: B

ID: Q018
Subject: Python
Question: Câu lệnh nào dùng để khai báo hàm trong Python?
A. def
B. function
C. define
D. method
Answer: A

ID: Q019
Subject: Python
Question: Phương thức nào dùng để loại bỏ phần tử khỏi danh sách?
A. delete()
B. pop()
C. remove()
D. discard()
Answer: C

ID: Q020
Subject: Python
Question: Thư viện nào thường dùng để tính toán trong Python?
A. math
B. random
C. io
D. re
Answer: A

ID: Q021
Subject: Java
Question: Từ khóa nào dùng để khai báo lớp trong Java?
A. class
B. struct
C. module
D. object
Answer: A

ID: Q022
Subject: Java
Question: Phương thức nào dùng để in ra màn hình trong Java?
A. System.out.println()
B. print()
C. echo()
D. console.log()
Answer: A

ID: Q023
Subject: Java
Question: Từ khóa nào dùng để kế thừa lớp trong Java?
A. extends
B. inherit
C. implements
D. superclass
Answer: A

ID: Q024
Subject: Java
Question: Câu nào đúng khi tạo đối tượng mới trong Java?
A. new MyClass();
B. create MyClass;
C. MyClass obj = make();
D. MyClass() = new;
Answer: A

ID: Q025
Subject: Java
Question: Phương thức nào được gọi đầu tiên khi chạy chương trình Java?
A. main()
B. start()
C. init()
D. run()
Answer: A

ID: Q026
Subject: Java
Question: Từ khóa nào được dùng để ngăn kế thừa lớp?
A. final
B. static
C. private
D. sealed
Answer: A

ID: Q027
Subject: Java
Question: Interface là gì trong Java?
A. Một lớp trừu tượng hoàn toàn
B. Một lớp con
C. Một hàm tĩnh
D. Một phương thức khởi tạo
Answer: A

ID: Q028
Subject: Java
Question: Java có hỗ trợ đa kế thừa không?
A. Không, chỉ qua interface
B. Có, thông qua extends
C. Không có đa kế thừa
D. Chỉ hỗ trợ trong abstract
Answer: A

ID: Q029
Subject: Java
Question: Từ khóa nào dùng để xử lý ngoại lệ trong Java?
A. try-catch
B. if-else
C. check-exception
D. error-catch
Answer: A

ID: Q030
Subject: Java
Question: Kiểu dữ liệu nào dùng để lưu chữ trong Java?
A. String
B. str
C. text
D. char[]
Answer: A
